Čeho bych chtěla v životě dosáhnout. Myslím, že každý člověk je individualní a má individualní pohled na život. Každý člověk staví před sebou různé cíli v zavislosti podle svích názoru a smýšlení. Pro mě je to nejdůležitější mít možnost dělat to, co mám rada a co chci, a ja mám takovou možnost - je to krasně. Možna to je zajímavé, ale jsem dlouho nemohla rozhodnout, co je zajímavé pro mě, kým chci být a co studovat, proto teď to je nejdůležitější pro mě udělat z těchto zajímavých věci, který teď mám rada, oblíbenou praci, a bude to největší moje dosažení. Take největším požadaním bude zůstávat se dobrou kamarádkou a dobrou holkou celkem.
